睇緊東張西望 就知香港幾多青山走犯

半夜咁玩
仲搞到人倒屎

痴撚線 真係冇法治到佢

共振喇叭呢

香港d部門真係好廢

掉埋屎都搞唔掂

白卡，公屋，綜援
無敵

打佢反而比人拉
真係痴撚線

正常途徑永遠都解決唔到件事

如果我係佢鄰居 見到佢一定打撚到佢手都斷

證明係幾咁欺善怕惡, 真係有野就個個耍手擰頭

痴線既真係直接拉哂去青山算啦

公務員係都要有傳媒報導,驚動到署長嗰級ge高層先識做嘢

房署廢撚到仆街

但係佢地又識整個cctv係門口

精神病都要訓，日頭訓夠夜晚先玩野。
咪日頭開共振

發緊夢既話，戴帽笠頭套晚晚塞佢香口膠，放下溪錢，咁多戶人一齊搞下佢，唔信佢仲黎/唔走

永遠比人拉果陣就癡線
平時精到仆街

如果我係佢另一個鄰居 我會搵埋你組隊 敲佢門
我唔會頂得順
點解佢啲鄰居仲忍到

去佢屋倒屎倒尿，即報警

咪就係 拆佢cam 塞佢匙窿點玩都得啦

頭先有個受訪者講咗32樓，個攝影機又好似影住12室
可能咁就已經知道地址
遲啲睇重播再check多次

後梯唔會有CCTV，唔會有人幫佢

好想知 條友直頭唔出街？
佢一出街應該比人打撚死

發夢講 帶帽帶口罩黑衫黑褲
拆佢Cam 淋佢油

成班搞一個都唔敢
頭先影住佢開住門隔住道閘9up
日日淋食油去佢門口都有排佢抹la

無去申訴專員公署投訴 ?
淘隻震囡神器喇 !

幫佢叫外賣

又倒屎又嘈, CHI 9 SIN

買張凳仔坐佢門口等佢出來淋佢屎啦

住喺嗰幾層都真喺幾精彩

晚晚比人嘈住真係好慘 又做乜都搞唔到佢

你都傻既,正常人點同個傻佬玩

我估做過晒

倒糖放曱曱
利申發夢

Agree

已經失效

點解連登仔話公屋好住

同我個情況一撚樣

平時成日話公屋人生贏家
見到呢啲真係

政府部門好撚垃圾

今時今日上到公屋唔係蝗蝻就係呢類人

Dum屎落街都可以扣分啦

如果有扣到分就唔會搞到要搵東張西望

點解唔人道毀滅

認真你要佢生存就預咗咁㗎啦

痴撚線好玩唔玩玩屎

點解唔淘寶返個震樓神器？震到佢仆街

唉.......

港豬有咩忍唔到

公墓員就係咁

佢本身已經係被害妄想 再搞佢根本冇用

精神病真係大哂

會唔會有人會放埋屎蜢

原子灰 aa膠塞鎖匙窿
無敵

你講緊政府部門定鄰居

有cam

d垃圾區議員同房屋署唔攪 呢單野肯定冇得收科

【自家不太吵震动款+震楼器防楼上楼下噪音反击神器振楼器楼吵克星】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥XYNGbrqsLJD￥后到👉淘♂寳♀👈

連登集資送俾白田村居市

青山三寶

戴頭套 手套 鬆身大褸長褲
警察都廢鳩事查啦
睇你做唔做啫

忍3年 on9

佢又唔洗返工 夜晚好明顯唔訓 日日𥄫住個cam 幻想自己被迫害 個心已經認定咗人哋迫害佢 你點搞佢都冇用

政府又唔做嘢 正常人邊有咁多心力時間對付佢？

更係政府

點解可以三年先攪大佢？
點忍晚？

痴線得黎又痴唔哂 識係門口裝CAM
驚比人尋仇

屌臭政府，個個部門都做唔到野，等我拎張白卡

前排先有人話自己住公屋唔見有痴線佬
私樓就識有幾個 自己呃自己

咩事？

唔見棺材唔流眼淚

可惜打完會俾人告

就算去到最後都唔見得房署做咗d咩，係幫倒件事。由頭到尾，淨係貼下通告勸喻

條友又幾醒，識得裝cam

單野最好笑係佢原本住另一座
比人調過黎
即係其實應該果座既人成功逼走佢

連登仔：公屋先係王道，私樓仔慢慢做死一世樓奴

人至賤 則無敵

門口有cctv
條友預左你搞佢 佢準備定報警

有無人講下咩事

公屋真係好多黐線佬

用油漆噴個CAM, 先再造佢麻

住公屋咪咁多嗲，私樓管理費多過你交租都未撚出聲

換佢去最低果層啦 最少會無樓下俾人掉屎嘅問題

話政府部門廢做唔到野D人諗下,試問下如果郁佢ge 話,陣間D 議員報紙咪又係話不近人情,歧視精神病人,根本做咩都死

咁油佢下已經報得警啦

比我門口裝一個 室內對門口再裝一個cctv

冇
連登咁多人睇 tvb
你唔睇會被杯葛

去買件即用雨褸 戴眼鏡口罩 不定時去佢門口噴鳩佢個cctv 一換cam就噴 唔換就塞佢鎖匙窿 對付痴線佬要痴線過佢(當然唔可以比佢知係你做啦)

政府係噤垃圾，做野唔用腦，淨係諗點卸膊

咁就咩都唔做？
醫生都可能會醫死人咁係咪淨係比維他命你食就算？

白卡殺人唔犯法
殺白卡應該都要唔犯法

如果咁你走得甩 你估個傻既唔識學你咩
佢最多搞曬幾戶姐

另外第一次可能警察唔受理 第2，3有埋片警察重點唔做野

有個痴線婆3年黎日日凌晨制造嘈音
左鄰右里報哂部門無人做野 分都無扣過

笠晒帽同罩未必捉到wor
同一座既住客冇落過大堂冇其他cam trace到
再者上面有人講得啱精神病都要訓
佢夜晚搞事咪朝早要休息
唔使訓既話死左la
仲有我唔同意正常人會鬥唔贏痴線既
人地iq仲低過你
你咁都輸就抵死

其實點解唔報警

冇

3年黎警察都唔識做野啦

佢依家呢個case 有做野wo, 同埋我只不過係想話無論做D咩,總會有位俾呢D 議員入,如果你有留意,根本呢個議員同TVB夾埋上過幾次東張西望

拉鳩個正常人 搞大件事比人屌3年黎冇做過野
捉蟲入屎忽差佬先冇你咁得閒

睇東張西望個d都係

因為d垃圾証據
得d聲又睇唔到佢點整
又唔可以確定係佢單位
又唔可以證明係人為

所以難做野 大佬你走去噴人個cam
點睇都死緊啦
第一次就唔受理姐 第二三次影來影去都係你噴cam好難唔做野

唔出奇 深水埗依個魔窟不嬲多妖魔鬼怪

你同一個揸白卡玩，條on9拎老援夜晚唔訓，等你地番工先訓，番黎再折磨你地

CAM?
一野拆走佢啦

白卡已經無敵
搞咩都冇用

咪傻 頂多同你備下案 差佬咁神心唔會拖足3年

重金之下必有勇夫
你比得起錢買起佢都得啦

問完鄰居知道個痴線婆係因為日日擾人清夢所以先比人搞分分即刻收隊

同龍心一撚樣

比得起錢買起佢不如搬走算啦

公屋啲牆紙咁薄,你玩共振機你上面幅牆裂左先,佢都未收手

有冇人講下咩事 冇睇電視

最好就將啲有問題既人安置哂係同一個地方，等佢地自己成班人狗咬狗

以前遇到古怪事報蘋果 而家報東張西望仲有效

就係話垃圾房署，淨係識卸膊

死癲婆廣東話都講唔正

公屋真係唔撚住
痴撚線

咁住私樓遇著呢啲又點搞

個癲婆咩樣
有無人有打左格仔張相

唔係成功過一次調走佢咩,問番之前果座既 人用咩方法可以令佢搬走

申請禁制令，違反可以坐監

遮曬眼耳口鼻拆佢cam
佢實會出嚟裝返
僕鳩佢出嚟執佢一獲啦
好難咩

連登仔 vs 痴線婆

有條痴線婆, 夜媽媽等人地訓晒覺,佢就拎個鎚仔揼牆
房署唔係某個時間就理唔到佢發出嘈音,搞到人地用屎淋鳩佢個單位,
又搵東張西望幫手

訓得唔好真係會癡線

依D仆街真係應該比人殺

睇無線既都唔好得幾多

所以寧願住舊公屋都唔想搬去蝗邨

對付痴線嘅人，你要痴線過去。但係遇着個真正痴線嘅人，除非你令到佢再俾人捉入精神病房，如果唔係你只有屈服。

都話比著我傻個位
門外裝一個cam走廊
室內一個cam影自己門口
你點整都影到你

下屌，條友24小時都開門

公屋好多痴線佬，睇你好無彩
班仆街又唔洗做，日日同你玩

公屋有閘 唔少戶長開

呢d case 房署可以扣分 但要有足夠證據
又要落紀錄又要有相又要寫報告又要上房署
時間仲要好長 樓下物管主任已經多野做到暈
大多都廢事幫你搞咁多野

最大問題係條友有白卡
你話扣佢分 佢又唔知你up乜
你又唔可以扣晒佢分 趕佢走 到時佢冇地方住
又係搵人幫佢搞公屋 最怕係你老闆怕上新聞

利申：物管狗

強力 laser 好似會導致相機感光 sensor (CMOS) 燒到有死點 / 燒到壞

其實咩事，冇睇東張西望

蒙面去佢屋企門口淋油

有無片

最簡單方法，將成堆精神病人放哂一棟樓，由佢地困獸鬥

無限石頭

應該搵個荒島，將白卡，蝻，蝗，野豬送哂去

東張西望個主持訪問個精神病嗰時
聽得出個精神病有大陸口音

住公屋真係人生贏家

其實真係好難搞 個主任都唔想有精神病人係到啦
但政府規矩係唔可以因執行政策令人無家可歸

當你扣分扣到佢收房 一個有精神病既人 你又可以送佢去邊

捉佢入青山?

其實點解住樓上條友會唔夠佢玩

冇危險性既話 只有醫生可以送佢去接受治療，但都要嚴重先可以強制入院
房署可以轉介比社署 但社署做唔做 同你同佢青山排期 佢唔去你社署 房署都冇能為力

有上波台都知啦

其實個精神病人真係有搞事都好做啲
如精神病係幻覺 幻聽 成日屈人地隔離左右放毒氣想殺佢
樓上敲地下
咁仲難搞

唔係咁易架 如果佢唔係癲都周圍斬人 可以即刻拉佢架話
無記錯 好似係要先搵佢屋企人或者監護人再搵社工開case跟進
再轉介精神科醫生上去睇佢 要由醫生評估狀況
佢覺得好嚴重先要入 如果佢扮到好乖 冇事
基於人權問題 係唔會硬生生捉佢入去
仲要唔知佢有冇屋企人
老實講香港上面呢類痴線佬多如繁星
邊有咁多醫院收集晒佢地 佢地住一排醫生覺得好返
又係返屋企繼續住

有呢張卡的確可以係香港打橫行

同意, 我都試過比樓上嘈, 真係生不如死

欺善怕惡不嬲係咁

咩事？
無睇到

勁過黑卡

公屋撚個個都痴線
扮乜野

新聞都成日講
分分鐘攞刀斬人
根本嚴重精神病既人要永遠留係青山

每日訓教都係一個挑戰
仲慘過返工

公屋唔洗返工果班太撚癲
上次果集木蝨廢老
今次黎個癲婆

仲未計蝻

有冇連登仔諗到方法可以幫佢哋對付個癲婆

其實呢類人可以叫好返咩？
同埋根本應該強制定時定候派人監管 講得難聽d
係咪成班人都希望 有個暴噪既忍唔著上去斬鳩佢 到時一條友做罪人 大家唔洗煩

搞鳩佢一陣癲起上黎見人就斬多得你唔少

嚇返佢轉頭 話我叫左醫生黎幫你再打針 精神折磨返佢

其實如果社署要跟，要同個人拎consent
根本好多野都比政策限死左，政府又要跟住做
唔跟又會比人嘈去omb
做又死唔做又死

師兄識野

成班連登仔話打鳩佢我笑左 睇死係鍵盤戰士 人地拎白卡拎刀劈鳩死你咩事都無啦 咪撚累鳩人啦 真係有人傻更更去搞佢就死

呢啲咪正宗死仆街
大把呢啲死癲雞 搭地鐵 火車
打佢又唔係 唔打佢條氣又頂撚住
應該捉晒上大陸打把

搵劉馬車 女大丁對付佢

無記錯玩收音機都係毒果記者call你？

呢啲特殊物種要用番特殊既對策先搞得掂
頭先Cam一定要拆
拆完 你點搞佢都得啦

速遞咪得

笑到仆街

直接送入青山 永世唔放出黎

精神病唔一定低IQ嫁 懵撚
有啲分分鐘高智商過你

你講緊嗰啲叫智障

淘寶震樓機

精神病床連最高危既病人都唔夠安置 就咁放佢地出公屋 叫佢地自動覆診

年年都整單斬人案先拉入小欖

搵AA膠痴實度門會唔會出唔到街
冇野食咪冇屎痾

AA膠無用啦 住公屋 佢都係叫房署搞番掂
唔洗佢洗錢搞 大家要諗下呢類人最怕乜
跳虱可能都唔錯 不過同層其他人要做好預防措施

姐係水泉澳

寶田村都係傻人集中地

發夢見到佢鄰居係佢門口放火

唔講你唔知，公屋好多呢類精神病殘疾，有醫生證明就可以永遠住係度
1個人住大屋住1世
每日就係度製造嘈音
佢家人頂唔順會搬走晒
閒閒地玩鳩啲鄰居幾十年

屌佢老尾啲差佬又話無撚用

同個傻既玩輸9硬
佢搞你無事
你搞佢隨時坐監

差佬乜鳩都話冇用啦，佔旺違返禁制令佢拉唔拉人？

係偏遠地方起座精神病公屋，所有白卡要住公屋去果到住

唔好係走廊玩火燒到人地間屋

對方有白卡既話你法庭未必會出禁制令，就算出都未必對個白卡人士有用。就算佢違返左，你都証明唔到佢違返個時係咪精神正常 。

你做撚埋法官丫笨柒，有精神病可以判醫院令架

其實有白卡除左搵工難，平時生活好撚多著數
我份工做左8年，就算點都唔敢炒我
定期覆診扮乖咩事都無，每個月仲有2000幾蚊津貼拎去賭波叫雞

熱溶膠封匙窿

如果啲住戶夜晚頂唔順報警/保安 一陣夜晚上去搵佢 佢又會投訴佢地做乜咁夜禁佢鐘

我樓上都好似有個傻人
試過凌晨4/5點係到鑽野嘈醒我
投訴過佢次次都扮屋企無人
投訴完佢屋企成日夜晚11點12點門鐘響但門口無人
之後懷疑佢係傻佬 吹佢唔漲 佢鑽野由佢鑽 無再出現鐘聲
住樓下真係無樓上辦法

淘返個喇叭24小時震鳩佢老母臭閪
有人黎咪拆左佢收返埋 咩事都無

以前做過公屋物管
真係好撚柒多精神病痴線佬
試過有個女人屋企個鐵閘搵左十幾個鎖鎖住
話每晚都有人入佢屋企嘈住佢訓覺

買個震樓神器就乜都解決喇

保安就保安啦，物業管理

而家d名係要懶專業咁先有人做嘛

保安 -> 物業管理
街市肉販 -> 肉類切割員
保險/股票經紀 -> 銷售及客戶服務經理

毅進星 $100

你拎中轉屋出黎
公屋都唔夠你玩

你廢姐 我之前先整走左樓上條傻婆

宜家係公屋黎ga

當年做中轉屋入住率得一半

想當年 幾撚多道友

當年工作關係，係果度2個星期，真係好撚癲

你做過bw個類物管？？？

好撚恐怖

有冇YouTube link?

講真
上面講果d香口膠其實冇用
佢樓上果戶連屎都倒過啦
條癲婆咪又係照玩野

之前新聞有話個度有個女人獨居 俾人踩線 趁佢出門口埋伏佢 推返佢入屋強姦佢

留名睇故仔

震樓神器開足24/7咪得囉

咪on9啦...公屋用料好過好多私樓
起私樓既地產商，會同你用靚料？
（新地樓除外）

你唔係信埋d都市傳說呀

整走佢都係又安排另一間公屋比佢
真係痴線